廖寶珊學生戴口罩俾教畜圍

欣賞學生，病帶口罩，有公德心

推

可恥

事實：學生坐地下要求罷課/靜坐，老師同佢地com緊

利申申今朝有返去嘅舊生

補圖

炒車啦 罷課關注組澄清左 真係對緊話